自己孩子自己救！ 北角家長站起來！

推

光復香港 時代革命

黎明來到 要光復這香港

在晚星 墜落 徬徨午夜

迷霧裡 最遠處吹來 號角聲

之前見到班藍屍中國國歌，心情煩躁咗幾日

今日睇完啲私鳥片，心情當堂輕鬆晒，今晚有覺好瞓

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

now直播，北角英皇道男仔做咩被捉？單拖非法集結？

勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

好多北角手足比人拉呀，有車既家長幫幫手